作詞嚟講Bob Dylan, 辛棄疾同金珉周點排?

金珉周 (2018年) > Bob Dylan (late sixties) > 辛棄疾豪放詞 > 金珉周 (迷你二輯) > Bob Dylan (pre-Electric period) > 辛棄疾婉約詞

你盡咗力

牙周>周周>Minjoo 嫁多

覺得Minjoo 嫁多是扮豬食老虎..

我食佢隻豬

好尷尬